我今日心情好撚爽

返到公司就睇到咁多大陸比人打到仆街既新聞，搞到我全日都好興奮咁追新聞

華為用家

我有同事岩岩買左p30 唔忍心笑佢

大陸仔？啱啱喺大陸落嚟？點解會買華為？你不如去返天涯同你啲同胞一齊圍爐 連登唔啱你

我見聞買華為既人都係貪佢影相靚，硬件勁喎

用華為就大陸仔連登仔咪笑撚死人啦 人在外國工作 有3成鬼佬都用緊 今日新聞一出fuck 哂mother

死大陸仔收嗲喇

你係鬼佬樣咪唔當你係大陸仔
大陸狗

用iphone 就係鬼佬咩 傻閪閪禁
我香港出世 香港咪多得你地啲港豬依家咪俾中國改例收皮囉

我只係話用華為係大陸仔 冇其他意思

信就信 唔信就唔信 特登搵影上黎 你係我邊撚個啊
用iPhone 係鬼佬
用Samsung 係oppa 就你地啲邏輯係連登先禁樣好啦
出到去丟自己架